[子華台][試台]至尊三十六計之偷天換日

1600至尊三十六計之偷天換日

測試，可能會有斷線、ＬＡＧ、電腦技術問題。